想問4000蚊表格有無得炒？？？？？？

我依家排左兩份如果有我去排多幾份

...其實有得自己印，你想炒到點

我出百五

樓主你是on9人士?

已經係公司印定4000份
打算去長沙灣賣一蚊一份
人人收4000
我就收8000

關你撚事

每份成本唔洗1蚊咩？

公司印

我幫人填表，講緊收100蚊一份

計劃2蚊份
比夠5蚊 連郵費 代寫 代影

拎4000去醫生啦 傻西

上淘寶放俾大陸人話可申請香港4000... 500人仔有市有價.

是否原裝的？

有d係就咁影印，唔值$